* Регрессия кода - наблюдается при рефакторинге, изменениях логики и оптимизации. То, что раньше работало, 
перестало работать.

* Нам необходимо автоматизировать процесс проверок нашего кода, чтобы не допустить регрессии. То есть если система
сама сможет проверять ответы на заданных значениях, то при поломке логики мы получим об этом информацию.

* JUnit - фреймворк модульного автоматического тестирования. Почему модульного? Потому что в рамках такого тестирования
проверяются отдельно друг от друга классы (модули).